老娘的草根飯堂 - 烤韭菜豬肉腐皮卷

好像很久沒有發食譜
其實我拍了很多
但都沒時間剪片， 太忙（攪緊bigboss……仲要抽時間打機！）
這次也是減肥良品！腐皮卷，算是很少碳水的食品！
我試過做煎炸， 但反而用烤的更好食，
一滴油也不用下就相當脆口！
而且一樣可以大量製作放冰格，帶飯或者想不到吃什麼就可以拿出來！

PS:多謝大家既祝福！我好開心～
但個post唔係我開的！雖然我唔係好介意post上黎～
只係呢點要澄清下～ 費事又比人鬧

圖文食譜:

Facebook專頁 :

Instagram:
Blog:

見到你試婚紗 終於肯嫁比我啦咩

有冇點汁

老娘唔嫁比我唔緊要 收唔收養子

某人會點雞醬食

我就唔點得啦

要比家用

課金幾多先包食

恭喜晒呀老娘

老娘你真係乜都識煮

Btw
新婚快樂

我無諗過呢個問題

多謝你！

恭喜

為左食得開心地減肥....諗到頭爆都應該既！

但我仲未係新婚

無焗爐

人妻

祝老娘三年抱兩

見到你IG試婚紗
恭喜曬你呀老娘
希望可以見住你出埋細路仔飯餸食譜

食譜死link

買到心水樓未

老娘恭喜你

新婚快樂

老狼我愛你

點解新郎不是我

而家養仔好大壓力

可能第日有post話阿媽煮野難食就係我個仔

成鬼日都係咁

唉！唔好提......

本來買到....賣家唔見左張地契

之後爆升....玩完

未新婚....

唔到最後一刻我都仲未覺得成事.....

都十幾年啦....

再唔嫁真係嫁唔出

等睇過咗婚禮三個月反彈10kg

我都愛你地

嘩！你把口臭到......

我都驚會咁....

祝婚姻美滿🎉🎊

已READY 想同呀仔爭食

我愛老娘！！

恭喜哂

老娘結婚了 新郎不是我

我會等你...老娘

祝老娘添丁發財

拍左10幾年

希望平平淡淡

我淨係想安居樂業

過十年了

我一直都在...

老娘生仔嗰仔應該會肥過肥絲大隻 咁好飲食

細細個就迫佢同我跑步

恭喜老娘
會唔會請幾圍連登仔

唔理

嫁俾我

韭菜

之後全世界no show

竟然有人唔食韭菜

第時老公有咩對唔住你
即管上黎連登鬧爆佢
連登是你家

你地會唔會幫我出頭

幫你埋單

老娘結婚鳥,新郎不是我

老娘第一次覆我

係咩？

你好少留言啦一定！

一切都唔會變啦

你家庭會好幸福

恭喜老娘

不如你做私房菜館啦

第一個幫襯你

老娘結婚了，恭喜，祝百年好合

承你貴言

你打本比我？

唔收老公收寵物 ok ?

少留言
留2 3次
你冇回

牙斬

咁快嫁人，娶到你果個真係幸福
依家香港地搵個識煮兩味女人好難

無位養

你留左咩？

唔快啦！

我年紀唔細喇！再唔結其實我就真係決定唔結架喇！

老娘做我家姐ok？

恭喜你呀老娘
好多年前舊登個陣食過你既奶黃月餅
你老公一定好幸福

佢成日覺得佢自己好慘！

我有細佬妺喇！夠晒皮

合理價錢啦2019